一人一隻歌撐廣東歌 撐廣東話

香港人梗係聽廣東話歌

二零二零年，見到好多本地樂隊、歌手都一直出盡奶力撐廣東歌，好想講聲多謝，我地真係想廣東歌撐落去！

黎緊一年，我地都會盡做！去歌先！

Pushhh

相信一切是最好的安排！

push

撐香港 撐本土 撐廣東歌！！

一齊撐！

孤獨病

本土音樂真係好靠每一個人去撐起，有聽眾先會有作品，一齊努力落去

全部mirror既歌！

一人之境

「假使我仍未夠好 你可會愛我更加多」
其實我覺得成首歌係自己同自己嘅對話嚟
我聽完首歌好大感觸
自問自己份人好冇自信
成日都批鬥自己
而呢一面嘅自己係冇乜人知
我好渴望另一半會接受到自己脆弱嘅呢一面
但佢冇 最後同我講分手
然後我依加明白到
愛自己 包容自己 先係我要做嘅事

kolor 進退

ERROR

jer嘅物語三部曲，好撚好聽，私心推迴光
啲詞真係

昏暗中 街燈與流螢
燦爛裡 起舞 有沒有 擔心絆倒
不可歸家 那漫長路

幽暗中 凝望飛灰化作浮塵 結聚似 荒島
那地厚 與這天高
仰首一笑 不知道

我被遺落 在寬廣的 銀河
面前繁星 多不勝數 Wow
卻沒半顆 樂於照亮 新去路
漆黑之中 堅持望見 光譜

黑暗中 等不到黎明
這雙眼 看不出恐怖
已習慣 處身孤單的煎熬
披星戴月 以淚光 照地圖

我被遺落 在寬廣的 銀河
面前繁星 多不勝數 Wow
卻沒半顆 樂於照亮 新去路
漆黑到底 尋遍光線 那預告 Wow Wow

遙遙盼望 沒有光
茫茫宇宙 它破滅 成全美好
永恆流落 在寬廣的 銀河
淡忘前因 不顧後果 Wow

最後我 石破天驚 來全力粉碎
新與舊 星宿 同創造 一刻天荒和地老

可摸以唔係一隻歌
水刑物語、迴光物語、風靈物語
希望更多人聽返廣東歌

香港不再安穩如初，祈求各位留存希望。

這一劫 徬徨但無價
再襲來 難令你跪下
聲線寧願變得沙啞
若退縮會被同化
明日我是仰望你的花

唔係mag fans但好愛呢首
第一次睇MV喊到豬頭

琴晚無意中聽到
好正~~~

進退

可再遇見

ONE PROMISE - 明年見

相信一切未完 鮮血滾燙未完
骨要枯仍未完 海要枯仍未完
擊過掌 稱作手足的 割不斷

知道災劫未完 苦痛掙扎未完
事情越來越怪 給拆散仍未完
不怕死 拯救手足的 決不怨

時代變 人情變
幾多美好不破損
台上見 攔河見
今天你 必須休息 好好脫險

也許 靜靜地等待 花都不會開
茫茫然一生 千里障礙賽
讓我破喉吶喊 世界當然未改
卻至少有一刻變精彩

關已封了未完 口已封了未完
路途越來越斜 盡頭越來越遠
只記得 跟你攀登的 每一寸

時代變 人情變
幾多美好不破損
明日見 明年見
今天你 必須休息 好好脫險

也許 靜靜地等待 花都不會開
茫茫然一生 千里障礙賽
讓我破喉吶喊 世界當然未改
卻至少有一刻變精彩

也許 盡力扮歡樂 心都不會開
如何能期待 你不能去的未來
天要忌才 天要塌下來
仍要與天比賽

疲倦暫且退下來
停頓或者最合宜現在
所有傷害 請你忍耐
閱報時好好節哀

也許 靜靜地等待 花都不會開
茫茫然一生 千里障礙賽
讓我破喉吶喊 世界當然未改
卻至少有一刻變精彩

也許 盡力扮歡樂 心都不會開
如何能期待 你不能去的未來
天要忌才 天要塌下來
仍要與天比賽

放晒d link 出黎！ 2021 啦，我地今年要聽，就聽廣東歌！

佢再唔係乜水
佢係柳應廷 Jer
大家記得多啲支持廣東歌

2021年 要聽就聽廣東歌
今年潮流 一定係本土音樂

推

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

加咗入去PLAYLIST

周國賢 x ToNick ［時間的初衷］

次次睇個 mv 都眼濕濕

KOLOR - 可再遇見
這串歲月 失去的 幾多
冀盼 再冀盼 一天會渡過
隔膜 圍 牆 裡 得我 面對
極渴望會 有日重聚

喧嘩的舊片段 轉眼 又 不再
看世界 錯對 一一 顛倒 都不再 意外
這都市 哪日 痊 癒 了
願這鬧市 再遇見 再次歡笑

期望 可再遇見 光輝的樂園
然後 呼一口氣 到處 逛一轉
來日 一天天氣驟變 舊日相識 都可碰面
像昨天 重頭 栽種 多一遍

誰願 失 去 計劃 預算 只想輕快一點
天空不測風雲 誰又可一一幸免
城內軟禁笑臉 可關不到信念
他朝超越 惡兆 容我 可再 與你遇見

擠身於鬧市內 總會望 得見
這世界 個個 驚慌 得 都 必 須 遮蓋笑臉
假使 最後 存 活 了
願這鬧市 再遇見 再次歡笑

期望 可再遇見 光輝的樂園
然後 呼一口氣 到處 逛一轉
來日 一天天氣驟變 舊日相識 都可碰面
像昨天 重頭栽種 多一遍

誰願 失 去 計劃 預算 只想輕快一點
天空不測風雲 誰又可一一幸免
城內軟禁笑臉 可關不到信念
何年何時 和你 可一天 再次遇見

說句再見 我 們 仍要 共 現實 對視
始終一天 終於一天 能 可再遇見
只要能 仍願意 撐多一天

期望 可再遇見 你我那宏願
天空不測風雲 誰又可一一改變
城內軟禁笑臉 可關不到信念
何年何時 和你 張開一雙手 再遇見

識貨 佢地首《我們不碎》都好正，明顯講緊社運

幾鍾意聽黃明志呢首
雖然唔係本地歌曲，不過照Po
《學廣東話》— 黃明志

呼吸再困難 也懇請 別放棄

我是憤怒

Yusobeit

So Called Love Song

越壞越強

一路至今經過多少內傷
總算已歷遍不堪設想
為何重提不覺緊張
是你變得堅強
這晚尚未缺氧
好好打一仗

種子 Nowhere Boys

無須擔心無聲的未來
拿起打開晴天的氣概
留給種子放聲地喝采
能開花的夢稀罕不再

Yack Studio
本土實力HIP HOP團隊

期盼能與你相擁瞬間
期盼從痛苦之中折返
(偏偏總找不到方法) Wo
期盼爬過峭壁跟雪山
(沉重步履間) Wo
喘氣嗎 掙扎嗎
衝不過 總會有些心淡
唯獨最後最後
留下闕歌也浪漫

我心中尚未崩壞的部分 黃妍

抱著你寬闊的邊界 穿得過無限挫敗
我靠著你優雅的姿態 世界正崩壞
美麗盡了 就變灰 累了 就變沙
而你能令我不瓦解
我就算全身有傷 心至少一寸未變壞
狂雨降 寒風吹 尚有你

林家謙作曲 好好聽

Remix仲正

我們不碎真係好正，仲要咁岩2019年出
估唔到佢地唱正經歌咁正，呢首歌值得更好既成績

個Playlist 越黎越多歌, 可以一直loop

一切安好

急雨驚雷淒風 聽見嗎
家裡的牆永在 侍候嗎
周邊毀於一旦
不出家門可以倖免嗎

打開心牆一扇 你會嗎
看看有誰 困惑 傍惶吧
世界那只四面牆下
紛亂在前 要靠兩手 抹去可怕

係唔明點解youtube咁少view

Push

我呢兩年聽多咗廣東歌，今年我要聽更多

邊樣先最幫到歌手？買唱片？Subscribe Apple Music聽佢啲歌？iTunes 買歌？

RubberBand 未來見

個MV太正

《人曲》許廷鏗
詞：周耀輝 (feat. 馮穎琪) 曲：馮穎琪

有些可笑 有些要哭 有些掙扎過了也是福
前後三生 只得一世 活過一日也很好

有些不了 有些結束
若會出生 可得一切
讓存在有些歌曲 有天地聽到

呢隻YOUTUBE 搵唔到

冇計啦，Side track又冇乜點唱過live
Facebook 搵到嘅live版：

Kontinue全碟

整隻嚟放入playlist

最大路既獨家村

留名慢慢聽

Tonick 一口氣

Nowhereboys 最後的搖滾

Kolor 可再遇見

CLICK入置頂PLAYLIST 慢慢聽

本地樂隊 The Hertz

仲有《末日快車》、《凡星人》
同《獸之路》都正

周國腎
有時 三部曲

陳健安 嚴重被低估！

mla 全部歌

台灣嘅林宥嘉都撐廣東歌
搵陳奕迅執咬字，好有心
聽落真係唔似台灣人唱
林家謙曲+黃偉文詞

燕尾蝶

係咪一定要新歌？

張氏情歌 玩廣東話玩到出神入化

認真

蒙著面說愛你

口水歌得黎幾有意思

利申日日聽

新歌都好，聽新歌更加有力香港樂壇

Matt force 告別

加晒加晒!

山下見

旁觀有罪

PUSH!

關楚耀

10年前呢隻好正

每次聽到呢句都想喊

一瞬仲想喊 講金鐘梁義士
機緣巧合下 聽過傑佬講呢首歌製作時嘅感受 佢自己都講到忍唔住喊

Yellow! - 附近的人

kolor雲圖

一聽就知道係肉玉子編曲

加晒加晒!
去置頂PLAYLIST慢慢LOOP!

林憶蓮＆張國榮～赤裸的秘密

圍城

馮允謙 山旯旮

許廷鏗 Negative

最近loop呢首
coldplay + maroon5 feel

狂loop sweet escape - the brightest darkness大碟

勿忘初心

Yukilovey同The Hertz 呢兩個組合都好有自己特色正

同場加映 好鍾意佢地個vibe

仲有無人記得MR...

條女好正

藍鞋子

「條女」Serrini出咗新歌喇
風格同Don't Text Him album相類近
可以去埋streaming platform聽呀

豹哥新歌 好正

加左入PLAYLIST可以LOOP了

Per se真心好正

陳蕾無敵

呢期最鐘意
隔離
盡力呼吸
正撚到

即係曲好聽 但唱果個唔好咁解？

唱嗰個都好聽
我係覺得曲好聽過黃妍自己作嗰啲姐

咁當然 如果黃妍作既曲係好 有謙b一半咁好 應該一早多人知佢係乜水

林家謙真心屈晒機,

小克又勁,

MV又有呀談

係，但未有好多人識

佢同matt force 合奏 告別同Hostile Planet好正

我會買唱片 keep住2個月3個月買一隻

JAY FUNG 又一被低估歌手